白兵戰係鬥人多，打返轉頭未必輸架

你走就打你背脊，你湧就有機會反勝

咪去送頭啦中，就算你將佢地全部綁起哂，黑警嚟到唔會捉佢地，反而係捉你

你意思係捉完當場處決先有用?

又係散水撚中計黨